依家啲女鐘意咁樣話比人知佢係黑鮑？

睇見都唔開胃

個樣膠撚到

做乜野

見到佢下面咁黑，即刻冇晒性趣

手長腳長
成隻slender man咁

P到鐵絲網都彎埋

假到

好撚恐怖